[文宣組]撤左立法會 就要開始輿論戰

立法會入邊宣讀左香港人宣言
呢個已經係好犀利嘅戰果
而且大家發夢嘅程度又去左一個新嘅境界

但大家一發完立會呢個夢
係時間就要用文宣黎拉各方面嘅支持
同埋比人知道我地做緊啲乜

所以拜託大家將
1) 香港人宣言
2) 今時今日我地仲堅守嘅四大訴求
3) 同埋林鄭今朝講聽年輕人意見嘅出爾反爾
4) 民陣同泛民嘅聲明
都宣揚開去

推

佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 為什麼政府不出來對話 解決問題
這是文明社會

鍵戰 到你地啦

100萬人和平示威 - 政府唔理
200萬人和平示威 - 政府唔理
3人以死明志 - 政府唔理
衝擊佔領立法會 - 政府仲係唔理
到底要迫到香港人以咩手段先肯面對市民